韓劇幾時以勝利事件做藍本？

應該會好紅

勝利坐完出返黎
出本書 再開埋套戲 有冇得諗

該劇內容講述主角李勝利是一位眾所矚目、全球大勢當紅BIGBANG成員勝利，每個廣告商皆視他為全球最棒的天團歌手，願意為他投入大筆資金，一夕之間卻因為犯毒賣淫而進了監獄成了階下囚，在最惡劣的監獄環境下努力生存。在僅三坪的小空間和其他六個人共同生活的監獄裡，每個人都沒有名字、沒有年齡、沒有社會地位，更沒有自由，人人只有一個號碼，就這樣被困在高冷的籬笆內。現在，可以做什麼？監獄是另一個社會生活的一個成長階段。囚犯李勝利該如何與其他囚犯互動、如何在監獄裡機智的生存下去？

坐完出黎出本自傳懺悔下大賣，又贏

真心套野幾好睇

可唔可以key佢個頭落去

套野係好撚好睇

咩戲

都仲未睇呢套

機智的監獄生活

哦 秀晶BB個套

跪地推薦，又好笑又感動 劇情唔拖唔狗血 捱過頭兩集之後集集都好撚精彩

佢係套野唔帶bra

我睇左除BRA CUT 冇釘既